[
    {
        "questionText": "Какова периодичность проверки затяжки болтов крепления головки цилиндров двигателя трактора \"Беларус-1005\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "125 мото/ч.",
            "500 мото/ч.",
            "1000 мото/ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком из указанных случаев возможна доливка электролита в аккумуляторную батарею?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "В любом случае.",
            "Не разрешается.",
            "Возможно только в случаях, когда известно, что понижение его уровня произошло в результате выплескивания."
        ]
    },
    {
        "questionText": "На какое максимальное давление отрегулирован редукционный клапан системы смазки двигателя Д-21А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "0,25 МПа (2,5 кгс/см2).",
            "0,35 МПа (3,5 кгс/см2).",
            "0,55 МПа (5,5 кгс/см2)."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой нормальный свободный ход имеет педаль сцепления трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "25 - 35 мм.",
            "35 - 45 мм.",
            "45 - 50 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой тип распределителя гидронавесной системы устанавливается на тракторах \"Беларус-1005\" и \"Беларус-1025\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Секционный 3-золотниковый.",
            "Секционный 4-золотниковый.",
            "Секционный 5-золотниковый."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должно быть регулируемое напряжение у тракторов \"Беларус-1005\" и \"Беларус-1025\" с подключённой аккумуляторной батареей при положении переключателя посезонной регулировки \"лето\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "12 - 13 В.",
            "13,2 - 14 В.",
            "14 - 15,2 В."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком случае буксирное устройство тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\" устанавливается в верхнее положение?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "При работе трактора с валом отбора мощности.",
            "При работе трактора без использования ВОМ.",
            "Оба ответа верны."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое допустимо отклонение тяг механизма навески у трактора \"Беларус-800\" при поднятом плуге после натяжения ограничительных цепей?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "125 мм.",
            "20 мм.",
            "Отклонение не допускается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда следует включать синхронный привод вала отбора мощности?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "При работающем двигателе.",
            "При неработающем двигателе.",
            "Не имеет значения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких случаях не допускается эксплуатация тракторов с двигателем воздушного охлаждения?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Воздухозаборное отверстие дизеля не защищено ограждающей сеткой.",
            "Нарушено лакокрасочное покрытие кожуха системы охлаждения.",
            "Система смазки заполнена до отметки \"min\"."
        ]
    }
]